[НЕ ОБНОВЛЯЕТСЯ] Архитектура ВС, лекции и разработки лабораторных работ, презентации

# Курс переименован в организацию ЭВМ и Ассемблер, а также перенесён на весну и в другой репозиторий

# дальнейшие обновления — в https://gitlab.com/illinc/gnu-asm

Теория (развёрнутое содержание лекций! и методические указания к лабораторным работам) с исправленными опечатками, уточнёнными формулировками — файл archcs-theory-labs.pdf.

Разработки лабораторных работ — в приложении А файла archcs-theory-labs.pdf.
Регламент — в начале приложения А файла archcs-theory-labs.pdf, перед первой лабораторной работой. 

Презентации лекций — файлы 000_intro.pdf, 010_asmintro.pdf и т. п.
